---
tags:
  - recap
---
# Stand vorher
[[Session 39]]
# Kamen vor
[[Junis]], [[Pali]]
# Quests
[[Quest Der beste Schmied]], [[Quest Schmuggel nach Tristien]]
# Zusammenfassung
Wachen auf im [[Das betrunkene Seepferdchen]], unser Guide [[Junis]] holt uns ab. [[Mirul]] wacht als erstes auf. Weckt den ganzen Gasthof auf. [[Yaku Purisqan]] ist komplett verkatert. Den anderen geht es außgezeichnen. [[Junis]] drängt darauf schnell zu gehen. [[Ludwig Vanderhem]] fällt auf dass [[Junis]] künstlich gespitzte Ohren hat. Außerdem trägt sie einen [[Mechenergy]] mantel und kleidung die nicht aus der Region kommt. [[Ludwig Vanderhem]] stellt die Vermutug auf, dass [[Junis]] nicht der richtige Guide ist und daher so schnell weg möchte. [[Ludwig Vanderhem]] hängt eine Notiz an seine Tür an auf der er einen anderen guide auffordert den Krümmeln zu folgen. [[Mirul]] nimmt quasi den ganzen Rest des Buffets mit. Wir begeben uns in die Berge. [[Ludwig Vanderhem]] und [[Cali Bloom]] finden das laufen sehr anstrengend. [[Ludwig Vanderhem]] wirft mit Brotkrumen den ganzen Weg. In einer Pause wird [[Junis]] gelöchert. Sie arbeitet erst für eine kurze Zeit für [[Mechenergy]]. Sie scheint insgesamt nicht überzeugt von [[Mechenergy]] zu sein scheint. Wir beginnen Ich sehe was was du nicht siehst. Einige Runden in denen jeder mal dran ist. [[Ludwig Vanderhem]] fragt ob wer wen sieht der spitze Ohren hat der eigentlich keine spitzen Ohren haben sollte. [[Junis]] kommt aus [[Tristien]] in dem Land ne menge Einwohner mit spitzen Ohren besitzt und sie mit ihren runden Ohren gemobbt wurde. Wir erreichen bei Dunkelheit die Höhle die auf halben Wege liegen sollte. Die Nacht ist uninteressant. Am nächsten morgen hört zuerst [[Cali Bloom]] und dann [[Ludwig Vanderhem]] laute sich nähernde Fußstapfen. Es kommen Zwerge und einige riesen an. Die Zwerge wollen uns nicht zu [[Mechenergy]] lassen, da sie invasiv in ihr heilige Land eingefallen sind. Es scheinen auch Zwerge zu verschwinden. Sie wollen uns in ihre Stadt bringen. Die Gruppe schwankt zwischen Kampf und mitkommen. [[Yaku Purisqan]] messaged dem Oberzwerg unsere komplizierte Beziehung mit [[Mechenergy]]. Und überzeugt ihn das wir bereit sind [[Mechenergy]] für sie zu unterwandern. Wir werden in die Zwergenstadt [[Höllstein]] geführt. Roter Magier ist dabei. [[Ludwig Vanderhem]] denkt, dass [[Junis]] gar nicht für [[Mechenergy]] arbeitet. Wir werden zum gestörter Thronplattsitzer (Oberoberzwerg) geführt. Er iteriert über die gennanten Probleme. Die Stadt ist gut durch Magie abgesichert. Es stellt sich raus, dass [[Junis]] ein Agent des [[Tristien]] Geheimdiensts ist. Sie ist hergeschickt worden um [[Mechenergy]] zu unterwandern da diese illegal Mechana Gegenstände über die Grenze schmuggeln. Die Zwerge lassen uns auf basis unseres Versprechens laufen. Wir kommen bei [[Mechenergy]] an. [[Pali]] begrüßt uns bei [[Mechenergy]]. Wir fahren im Fahrstuhl zu unserem Einfamilienhaus. Es ist in der schönsten Gegend der Campus. Es hat einen direkten Blick auf den [[Berg der Magie]]. Schmiede ist cool. Mensa hat gratis essen. Rote, gelbe und blaue Kristalle.
# Punkte für nächste Session

# Notizen